如果自殺嘅人落到地獄會重覆同一種死法...

食安眠藥自殺嘅人會瞓足幾十年🤔？
學術討論

教唆自殺等ban啦仆街

好撚驚呀屌你老母

佛教理論？

跳樓死->不斷跳樓->永動機？

好飽

55

比你嚇一嚇好驚
決定跳樓了

應該跳到陽壽完為至

咁燒炭果d呢

呢個post好危險
請連狗立即del post,
我怕有on9仔睇完真係走去試

如果食毒藥扑野，係唔係會係咁重覆我食毒藥到扑野死果幕？

馬上風咪好正

要自殺WO

食幾十粒偉哥扑到死
希望兜得返

正想講

吸毒

搭香港個高鐵係咪都算自殺

不安
連狗請做野

Black mirror - black museum